vtc bse hd 收左 讀唔讀好？

小弟而家起間contractor（大公司）做緊back office, 早排屎忽痕去左報vtc hd夜間part time , 今日收到mesage話收左...
小弟做過一年幾水喉十仔ae, 而家做左文職都就一年，覺得有點頹，想做bim engineer果類，大家覺take 呢個course有冇用？

vtc

讀完送b牌喎

Btw 我有19engine degree

咁咪讀lo 反正有錢有時間

好似政府有資格6成，其實唔貴，但想了解下有冇讀過既巴打覺得點？

好撚易讀求其溫幾粒鐘就有a

岩岩讀完Bse full time
Bim嚟講，係完全無認受性，學校都只係會教你皮毛既野，例如點加水喉 風喉，簡單既revit操作，完全無教點樣建立成個building既model
至於你話拎b牌，你搵到公司簽你既，咁係值得讀既

巴打畢業未？咁就好，半工讀已好辛苦

巴打讀完做緊ae?

I大完勝

係，做緊sub仔ae

做零售想搵專科讀。
簡左vtc bse part time讀。 想問下前景點？
同EE比有咩分別？

覺得點？咩人工？我以前做水喉仔得14.5k

EE=專做電
Bs=可做風火水，電就冇咁精

同你個價差不多 好撚難捱，唔鐘意落地盤

落西係好難頂環境差，人事複雜

Sub仔做野完全係亂嚟 日日唔係俾呢個罵 就係果個罵

所以做物管仲好啦

咁講姐係bse 既範疇大d?
我仲心大心細諗緊轉唔轉EE好..

轉?兩科都收左你?

但你本身無讀野，都做緊水喉ae?
讀完都係做翻呢啲野架炸

最後都係決定不了，時間成本重，回報不高要讀3年 一星期上3-4晚 又要温書考試

工程算把啦